Wu-han! Coronavirus from Wuhan!

Wu-han! Coronavirus from Wuhan!

China spread the virus to the whole world to kill our lives

Wear mask is the best way to prevent the virus

X

X

X

X

X

Wu-han!Wu-han!Wuhan-han!

希望有巴絲可以一齊幫手作埋落去、出埋歌spread去西方國家比佢地知道武肺來源

利申：無返教會

Wu-virus
Wurus

Wurus
唔該巴打

［突發］有人整左維尼病毒公仔出嚟

Wu-han Coronavirus from China

China spread the virus to the whole world to kill our lives

Wear mask is the best way to prevent the virus

X

X

X

X

X

Wu-han!Wu-han!Wuhan-han!